# Определение наличия кровоизлияния по МРТ головного мозга

### Постановка задачи:

	1. На вход алгоритма подается МРТ человеческого головного мозга в формате dicom размером 512 на 512 пикселей. 
	   Мозг на МРТ может быть как здоровым, так и иметь один из типов кровоизлияния: интрапаренхиматозное, cубдуральное, 
	   субарахноидальное, эпидуральное или внутрижелудочковое.
	2. По данному МРТ требуется определить наличие кровоизлияния головного мозга и выделить его контур.

Изначально МРТ хранятся в .dicom файлах, но в этом репозитории выложены уже .png для удобства просмотра.
Информация о кровоизлияниях на МРТ хранится в **train.scv**.